民進黨劉江華 = 蘇貞昌、陳其邁

香港劉江華：
2012年落選立法會議員，其後獲委任為副局長。

台灣蘇貞昌、陳其邁：
2018年落選新北及高雄市市長，其後獲委任為行政院正、副院長。

台灣綠營又點？政治操作咪又係一撚樣
委任落選人做公職

成個政治體制都唔同

蘇貞昌喺新北純粹係做炮灰，根本冇打算贏

係無恥㗎喇，但蘇貞昌做行政院長之後交到貨，幫到蔡英文扭轉民望，咁啲人咪無聲出囉。